# Задача 1
## Условие
Даны два списка, нужно вернуть элементы, которые есть в 1-ом списке, но нет во 2-ом. Оценить эффективность своего решения.

## Решение
Используется преобразование списков в множества и вычисление их разницы.

Если m — длина 1-го списка, а n — длина второго, то сложность операций:
- конвертирования списка 1 в множество — О(m);
- конвертирования списка 2 в множество — О(n);
- вычисления разницы множеств — O(m).

Итоговая сложность операции — О(2m+n).